食評：元朗旮旯

輯相真係影完自己都覺得核突，但係間舖太細，又多人等，所以唔好意思比相機食太耐，就要急急開餐，希望大家多多包涵

間野都係啲文青打卡熱點黎，門口有啲陳設擺靚靚咁

但佢個抹茶卷絕對唔係得個樣，基本上係喺香港食過數一數二嘅抹茶甜品黎。味道清新而冇澀味，微甜而冇膩感，最重要係唔會好似普通瑞士卷咁，蛋糕部分乾憎憎，食落口感比較係濕潤嘅。

麥提沙丸子個樣同味道都普通，不過本身講明係麥提沙個餡，就好難有咩驚喜嘅。

杯加啡用金屬飲管係型啲，但我本身唔係環保撚黎，仲覺得好污漕......味道亦都係一般，不過30蚊唔駛都算係咁啦。

另外佢有個雞翼都幾好食，但係冇影到相 總括黎講價錢差唔多，食佢肯肯定好過食隔離B仔。

打手味濃

話人須有理

好撚普通喎

只有抹茶卷幾好，其他非常普通

見到條鐵飲管已經想嘔

上次食過 可一不可再

個麥提莎米糍好細粒囉 個個打手都影到咁柒大粒
滿心歡喜去買外賣 38蚊9粒 麥提莎同個米糍都唔撚夾 皮還皮 麥提莎還麥提莎
唔好再吹奏

跟住試埋個鳩餅 佢話溝埋黑糖同煉奶一齊食
倒晒之後成pat屎咁 又軟lum lum

真係好失望 俾咗70蚊唔知食咗乜 唔好再吹奏了

你啲相

食過抺茶卷
好乾
仲有蕨餅葛餅
都係一般般咋啵

幾時又吹奏呢請問？
我邊一句邊一粒字有話過啲米糍好食？
影得大粒係因為啲位迫到仆街，我費事影到人，
依家我有話過佢大粒抵食咩？

係影得差，我自膠

我食果陣真係好濕潤
不過可能佢水準真係好飄忽啦
我唔會幫佢兜
唔想又比人老屈係打手

我都係咁話，根本一定洗唔到

係西九龍個陣食過糯米糍
我都整得好食過佢
咁細粒仲咁貴

佢喺西九龍開過？真係唔知

唔係話緊你
之前Facebook係咁吹奏呢間嘢 跟住d打手影到個米糍勁大粒 又話好好味
見佢搬咗去元朗咪試吓
花生米糍仲好食過佢了

佢係網店做起 跟住係西九龍到開左店
跟住俾人吹捧 有排仲要排隊買
到後期無人我先去試
佢話就話有幾隻味
但就食唔出有乜分別
糯米糍皮還皮 麥提沙還麥提沙

其實我係諗住去馬田路食野，經過見到試吓架咋
雖然睇得出佢係打卡野，不過真係唔知咁多打手

依家元朗店都要排隊呀
米糍真係好一般，抹茶卷我就覺得幾好
不過都有巴打食過覺得好差 fyr

睇佢影d相影到咁柒就知唔會係打手啦
根本係到倒緊米

麥提莎糯米糍真係唔知邊撚個諗出嚟
完全唔撚夾 食過其他地方整嘅 垃圾！

好似係一個好細個既學生妹係ig shop做起左 超紅之後發大咗黎搞

比人話柒都好過話打手

每次食呢樣野都會諗係咪同冇骨鳳爪一樣咁整出黎